（公投）覺唔覺連登有好多盲反？

隔離個post 話alpha go 之父話柯潔捉得勁，跟住d 人又話打飛機又五毛，另外有人開post 話100毛個新廣告好睇，d 人見係100毛就屌左先，廣告都未睇

：係，好多盲反
：唔覺喎

自推

上連登勿認真
最緊要係自己唔好俾其他人影響 然後變成其他人咁盲反

只係覺得佢地好鬼煩, 唉

自己覺得煩就唔比人講

講下覺得煩都唔俾人講

比負皮都講下點解啦

不嬲低質 只係不願面對
上網嘅嘢 放鬆啲啦

特別係一講關於中國嘅野就反，可以睇下呢個post

我知大陸好多衰野喇，但咩都拉落水就好煩囉

上連登勿認真啊
傾下計咪算